[836]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(324) 今晚8點AbemaTV 邊個J仁美腳打邊個

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

娜B留名

hi醬

可能以前去咗平行空間
小學除咗聽過啲人講少女時代
講到班主任去旅行都幫佢哋買代言產品

睇字已經想笑

我覺得好ok 鍍我

無飲管攪

lm

檸茶用匙羹篤

olive係嗰個廚房個台？

正評for 開post
不過對腳我先J為敬

yes

唔qu啦,隻揪啦

係唔係歌
死link

琴晚膠真喂唔飽

hit 7 u

邊度來?

大西北

想問點解個vlive冇replay又冇 notice...

屌你又燈

J乜鬼
直接上去奶啦

190106 12月第四周非電視劇出演者話題性第九名 <大家的廚房> 宮脇咲良

此圖來自QQ空間
未經允許不可引用

清純

定係唔係izone開既live？

jtbc架

鍍我實在太可愛了
我願意為咗佢棄曬ione全團

買咗佢嗰團嘅milkshake未

肥咗啲健康咗

你有keep住追po?

冇喎 呢排好忙

唔好得個講

有冇頭先直播replay link

首歌好撚正 好loop程度同love bomb有得一戰

milkshake現場我不行

頭先vlive係做乜？

不能live的歌

nako完全睇唔到佢
又細粒又要坐最角落

golden disc award

咁早

鍍我應該係PD後第一個出道

係
佢出團最快
cherrybullet都未有咩出道plan
好似

cherrybullet 應該1-2個月耐既事

尋日係咪4點開波?
佢地去個到rehersal掛
唔知喎

唔知琴日點
應該爆緊碟

等多15日睇下點先囉

新人賞咪(G)I-DLE拎

音源部係 idle單獨攞

Flavour 好似無乜上電視,好慘

唱片實係IONE羸喎
過20萬

公司細 又唔係好大迴響
係咁上下

Stary kid Total 三十幾萬
新人獎銷量部應該會一分二

日日彈通知話bonus stage
不過睇相應該唔係行清純少女活潑風

點解要特登開日本ac

原來英治啱老闆娘

海允成個感覺好似唔同左

今日1點開始有野睇

你睇佢twitter個到都知佢勁雜啦
個list長到

Cherry Bullet Teaser Site NOW LOADING...🕹
지금 접속하면 체리블렛에 대한 힌트가!

TEASER SITE:
TITLE POSTER OPEN: 2019.01.07 00AM

#CherryBullet #체리블렛 #티저사이트오픈 #해윤 #유주 #미래 #보라 #지원 #코코로 #레미 #채린 #린린 #메이

冇留意佢啱老闆娘

岩岩好可以睇埋下半不能笑

唔係講笑一開始我係

1點開始有咩睇

LIVE

The 33rd GDA Day 2 Backstage Golden Fortune Cookie

下午 1:00 JTBC PLUS

popsicle weibo都開左ac

[INFO] With 30,928 copies, ’COLOR*IZ‘ has surpassed ’The Story Begins‘ and becomes the best-selling Korean debut album by a girl group on Oricon Chart!

原來櫻花終於真係wink到

小孩彩元合集

終於克服困難

八奇櫻

下尾
繼續日常握手po

有進步，好過以前自毀形象式自拍

企佢右手邊個男仔(?)做過咩好事

其實一直都識

怪怪地咁

唔知佢右眼得唔得呢

喺第4頁放低個名

櫻花第9名

清純對腳都唔錯

Ig 照x5

腳膠留名

自從嗰張男友力爆錶嘅相之後
我已經返唔到轉頭

巧靚

邊張

蛙靚到痴線

有冇圖

見到

頸圈真係畫龍點晴

苦練既成果

wave 同wink 都成功啦 好感動

櫻花生性 粉絲感安慰

🥚

真心正

JJ雜誌gif

到挨鬆嘅時候揾我
要燃燒data睇

高清的話更正

呢張直頭係渣男食女樣

右眼郁左 未算成功

標題咁樣唔得架wo

權f個姿勢好似家長會/家長日個老母坐係個女隔離

尾2彩元搞娜b個嘴

主要係件衫加個pose

明顯睇到係斜埋一邊
個膞頭好明顯唔想掂到佢

彩元生無可戀

csl

真腳膠

唔緊要 比清純安慰返

安慰人要拍人屎忽架咩

想知點解清鈍會透過打pat安慰

今日又轉咗人

想咀個mon

拍屎忽先係目的 你調轉左

喺依個社會，任何事都要付出一定嘅代價，而比清鈍安慰的代價就係要獻上你嘅屎忽

權F：強顏歡笑

娜B化

190106 【official_izone】IG更新珉週相關
大家好!!
新年有在收穫福氣嗎!?
星期日會和WIZ*ONE見面!
再稍微等一等哦><

自從aaa之後大家都發現到hi醬對世界級既白滑美腿

點解可以咁可愛

之後聞個下先係重點

loop到2046 明明係我由behind the scene 開始發現佢對白滑靚腳 post完無人理

AAA個陣成班企埋一齊有比較

呢點我一早就知 白滑膝頭

1點lin

冇人cap自己cap

聞吓權F有無奶味

獻上屎忽只係鏡頭前
未計鏡頭後既Body Check

呢個係 vlive? 定咩節目？

點解會譯成咁
onigiri

夠喇

你J返你個名唔好理我地啦

jtbc golden disk v
上面有lin

vlive 睇左半 諗住都係等佢出中字先睇埋去

想買同款

標題嘅重要性

hi錯掣post錯圖

感謝！

咁平

個衰妹成日唔搽防曬

問題係搵唔到邊度有賣

睇返ptt話六年前權F以dancer身份上GDA
今日以歌手身份出值GDA(可能有獎拎) 應該最大感觸

喊喊喊

等我push多下

得backstage?

1點後台 2點紅毯 4點典禮
會分3條link

得咩fortune cookie 2點紅地毯 4點頒獎禮

thanks

好似聽到佢地個名？

ME2

到

IZONE 啦

冇油

3個

minjoo

有野食竟然無清純

驚佢食撚哂D野

唔知你啱唔啱
啱啱揾到

連紙食

留名

無趣擔當 + 奶粉

完左了

可以2點再開

掛住揾件衫
入到去已經冇咗

唔洗字幕都覺得好無趣
彩元頭先做咩無啦啦無表情直望 望穿咗我個心

好似抽左張紙做任務咁

diu

忍唔住笑好可愛

神速

LM
仁美隻腳正撚到

Cute

....miss左

化石gif

嘩呢張gif
神級

上水留明

SAVED

btw 佢地好似想快d完咁 好無聊

個個到最後都忍唔住笑

呢度真係多咗好多彩元推

彩元咁正好難唔睇喎

係咪reverse左

一直都好正

red carpet

紅黑紅紅黑

樓上條仆街仔成日噪音滋擾祝你個仔大個跳跛腳

拎咗條毛巾去曬太陽
條毛巾入唔入得洗衣機㗎

投訴完我個大廈管理員企係佢門口聽有無聲先㩒鐘
條茂里收手收得咁快

偷圖PO TWI先

照道理入就入得嘅 但唔知會唔會甩色

冇人整我自己CUT

你個站係咩,我仲未follow

我蛙

指原 莉乃
‏@345__chan
宮脇咲良ちゃん、矢吹奈子ちゃんへ
ジンチャンポン食べてみたいです。よろしくおねがいします。

海鮮麵?

呢隻麵係幾好食, 雖然價錢偏貴.

ポン係咩？

一開場就izone

ジンチャンポン＝진짬뽕
包麵個名

屌秦國偶像都泡菜化

hi醬連對手都咁白滑

點解d造型都怪怪地咁

彩讌個件

櫻好靚

飛啦

彩讌同膠真個套...
一言難盡

izone 戰隊

完

攪唔掂

個白滑膊頭仔

想殺左個cody

膠真次次D紅地衫都

唉

死八婆點解成個人係奈子前面

點解又迫Nako

佔既面積已經少仲要迫係前面遮左好多位

油B好柒

旌暉FATFAT

覆錯post?爆冷

Sor

隻黃色好似怪怪哋
係咪要買過新嘅

who？

On9薈力之城

買啦買啦

鳩買全餐W真係爆
唔好係到講了

影出嚟偏橙
其實佢都已經用咗好幾年

最好笑唔係天下為攻輸咩
大仆街

無啦啦點解要扮IZONE戰隊

暉輝輝

由尾爆上黎真係

比正能量大家

彩讌個po咩事
肥妹又係

係咪跑馬 ?
屌你地真係乜撚都識架喎

iron man

hitoma個動作係咪扮醎蛋超人?

走水印 低清

有冇人知邊到有kb賣

見到支那網易雲

我反而覺得真同讌條裙lace睇落唔太cheap
權F既...睇落有啲似淘寶裙

Hi啲女人味湧哂出黎

我都最鍾意真B今日條裙，仙氣爆棚

好想比佢用十字死光射

究竟做乜無乜無啦啦講KFC

ho jeng

黃色正路冇問題
係粉紅色嗰到

已死

扮完工睇埋紅地毯上黎竟然新po13頁留名

BTS仲未訓醒?

好似幾正

自cut系列

wakanda forever＋十字死光

izone ranger

順圭係咪自己有kb

瞓醒竟然13頁之new po lm

8點係香港時間定日本時間?

我有一支但唔係kb黎
好耐以前買都唔記得咩牌子
可能都要買返支3代kb...hi隻色應該要自己較先得

我又要 彩讌隻色

蛙個dab 笑到我

其實清純無諗住做偶像，點解當初會讀藝術高中？

組團買
我要插喺頭
一手櫻毛巾或者放喺膞頭
拎住娜B手幅

藝術高中對學生嘅成績（一般人數學英文etc）係咪冇咁着緊？

日本呀

呢度大把人去拍手啦，叫佢地幫手咪得

唔識韓文

唔係香港咩?

日本9點

我唔記得8點定9點

又認錯人

變咗油B?

清鈍唔係諗住做演員咩 可能佢個陣係讀演藝個邊

屌你地班記者
fact check啦仆街

射死我啦 求吓仁美

膊同手比你
腳我既

係香港時間呀 ，我入左abematv個網睇佢自動轉左香港時間

你又啱

咁搞笑

同vlive一樣

買完唔去架喎

？

佢係讀演藝科，但係佢個人唔似有表演欲。

班記者盲架
已經搞錯幾次

面癱真係救唔到

似係面盲症，無得醫。

演d面冇表情嘅角色岩晒

做男主角咪得

有咩睇？

ione日本番組

同油邊忽似

啲人一唔知佢係邊個就會寫佢係油B
“佢”可以係任一IZONE成員，不過通常中伏嘅係彩元，娜B

dd

me本身推櫻
唔係櫻唔會睇pd
不過之後淪陷咗

全部都係我嘅

咩係dd

DD黨取自日語「誰でも大好き」 (Daredemo Daisuki)的羅馬音兩個首字母D，意思是「不管是誰都最喜歡」。

買件披風

佢細佬好似同彩元讀同一間 都係藝術高中
讀藝術高中係咪唔一定要行演藝事業嘅路

哪裏來的娜B披風

自己上淘寶整

啱啱上 izone shop 睇見到個簽寫住 sold out
係咪即係無人走數

仲諗住有少少 quota 會再販 tim

你可以考慮diy塊yena牌 上面整佢個韓文名 再加啲相 吸引佢望你

我覺得喺個頭插住啲KB已經好吸引人注意
btw其實唔係咁中意啲人搞埋啲咩燈牌

唔係燈牌喇 係個啲黑色硬卡紙上面再加相加紙
不過我唔知而家仲興唔興呢種

做mur jack

咪即係兔仔人個油B牌

以前好興整呢啲

你係咪摶屌
我乜都冇

係咪想試下比油卡手打

打咩先

面

滿面油氣爆碟
正

懷疑全日本啲人都係面盲/記錯名
去到個拍全部先發現自己揀錯人

點解嘅

櫻花站姿的禮儀腳每次出席的時候新聞圖都可以看到

開波

彩讌

金黑

有冇lin?

岩岩睇到
正呀

black mirror

呢個重播既？未開始播？

企正個好位,係咁帶到

咦又好似唔係 點解右上寫重播

佢地咁快又換一套衫

要表演 啱先係紅地毯禮服

又影左下佢地

好老實講， 街外人睇係真係要花啲心機認
pd48開始睇咪認到，
更何況而家仲要有粉絲濾鏡 ，就算事實個樣更難分辦，只要一有錯名，點都屌咗人賴咗有臉盲先

得咁少隊
係咪有長D既表演睇

izone應該好快就表演

尋日幾乎比哂D獎?
好似係

呢隊就黎多返個人啦

係sm唔黎姐

佢要遮LOGO?
我V睇緊

5個都靚仔

成個睇唔慣REN個頭

又係卡到乜都睇唔到 等ts

有一個唔識

希望佢地繼續紅上去

有種毒撚FEEL

好撚驚呀
你地都知PLEDIS咁鳩

開左vpn?

用VPN去VLIVE睇啦

有無link

唉 緊知啦 P社

Pristin

p社唔會雪仔 所以唔驚
p社要靠仔揾錢

呢隊有個好似鹿晗

我啱啱開個直播已經聽到我老母喺出面屌咗聲
因為出面部電視開始卡

JTBC D運鏡都係鳩鳩地

原始生活

容俊首歌

手機開唔到條lin 要電腦開

fancam出咗
嬰B個妝洗唔洗咁濃

已經放棄睇直播

thx

po定backstage

舞台妝差唔多 佢化到咁濃先上鏡 如果化普通妝上鏡會唔夠立體

ione出場

佢地唱左?

D運鏡垃圾到冇眼睇...痴線架

我宜家望到啲dancer靜係係度諗 究竟有幾多個想做idol

雖然係姐
係我咁耐以嚟見過最濃嘅

唱咗?我仲係nuest w

配色好娘

出場咋

開場隊隊都有份行

黑金正

嚇死

nako係咪好緊張 點解兩隻手都唔點郁 行緊個陣 怪怪地
btw 彩元有d似....

聯想到holler黃色個套 唔知點解

新人

係咪要頒新人喇

分身

哇 假膠真?

新人獎

IONE

係喎 又有d似香香公主

粗卡呀

新人了

好多空位

好難輸

izone and stray kids

新人獎粗卡。

黃金戰衣@惠姐

一個獎頒俾兩團

呢個咩獎?
兩個團?

佢哋攞新人嘅話咁gidle琴日係攞乜？

stray kids賣碟好過izone
係都要比izone拎既一定要分開男女

分男同女新人團?

兩團銷量都好勁 所以有兩個

新人唱片

屌我要睇仁美對腳呀 佢企第二行做乜呀

一日音源一日碟

咁多位爆碟大大，呢個獎大家都有份。

即係佢哋係音源部門嘅最佳女子新人？

信和特別鳴謝獎

好似話尋日係音源 今日係銷量 睇B站D人講

企左後面遮住左

嬰B套衫真係

YES

係咪應該到表演新舞

見到NAKO 笑左 代表咩

香港YOUTUBE最受歡迎女子團體大獎

表演

我覺得會唱兩首

表演了

o'my

仁奈之歌

想睇

hi醬GG

個鏡頭想點

屌你老母d垃圾分鏡...jtbc

仲差過SBS

屌你老母咩運鏡嚟垃圾 仁奈兩句唔撚俾鏡頭

完全唔知睇緊乜

蛙個頭條絲帶

特登架?
jline就遠鏡!?

起撚晒格

到仁美竟然冇正面

好似好返少少

yena nako 奶粉件金色外套

ON9
成日唔係遠就側

屌佢老母

笑左...蛙唱緊就影hi醬

係咪ON9
MAKE IT RED唔撚影蛙

蛙個red影hi做乜...雖然有腳睇...

我哋屌完之後突然定鏡咗幾秒仁美

屌你牙蛙個鏡頭無左

次次都影實油B

好搖呀屌你老母 吸咗毒嚟？

音源部新人
今日係銷量部

好在櫻個下識影返

係咪咁鐘意佢

個鏡頭係咁郁，zoom in zoom out。

咁應該唔洗down嚟永久收藏了

.....

手震呀

炒鳩晒班人啦屌

ROSE好易睇
睇NAKO個PART就知識唔識影

我完全覺得新手去做個鏡頭都好過佢地

仁美個句拉遠鏡屌你嗰西

個導播搞事?
切去個韓妹到打晒喊露

油深受泡民愛戴

彈幕話個導播飲醉酒。

一d應援聲都無 今日主場係男團

屌..

頂個cam man唱緊嘅唔影 又係咁影背面

我睇到笑 條友似玩部機多過認真影

唔明你講乜
咩打喊露

屌你老母奈子killing part你影實第二個嘅背影做乜撚柒呀屌你屎忽

打喊露真係
想睇嘅冇得睇

on9導播
死屎camman

影台下有個韓妹打喊露

影左去觀眾個邊 有個bts飯打晒喊露

個鏡頭仲鳩過mama咩事

打柒佢啦

閃得

仲要係原子彈嚟

希望大站出fancam

岩岩跳跳下 佢一野切去台下韓妹觀眾到..
條韓妹個樣悶到打緊喊露

琴晚個啲都有出 今日應該都有

仲有backstage

有冇link?

男團又有intro又兩首歌表演咁撚耐

識影，跟日本玩法，但可唔可以唔好咁柒

公平咩依個世界

有棍就贏晒

跳完omy就收咗皮

stray kids多歌啲同多野睇過女團
不過stray kids都冇人叫

真係隨時fancam仲正過個camman
等睇清嘅fancam

含淚下載

屌，睇唔到izone

炒左佢啦

你今日代替咗Greezman

係greezman出嘅檔嚟

9影都要含淚下載

冇對比真係冇傷害
點解stray kids啲鏡好咁多

好耐無睇頒獎禮 好悶

懷疑係特登

真係亂鳩咁嚟 Oh my 仁美同奈子重點兩句就唔影
la vie en rose仁美第二句就拉遠鏡 奈子killing part就影實第二個 on99

係佢on9分兩日分散晒d隊....一日咁小野睇唔悶有鬼啦

仁美

睇返mama日本冇咁嬲

今日izone個舞台我真係唔想睇多次

知道大家想奶想J
所以直接企喺後面唔比你哋奶

佢哋係咪出完依個就冇嘢了

vlive係咪都係jtbc plus?

係

登彩讌開心
可以同當年JYP練習生親故一齊上台攞獎

仲要差唔多拎親都同stray kids一齊

上次MAMA啲19鏡頭今日終於一次過還返晒比彩元

希望str可以出返個dance practice

黎緊嘅運動會會唔會又見呢

塞電話號碼

我覺得會 但男團好少會同女團傾計
所以唔會好近咁幾個男圍住讌傾計

其實培育讌最多係咪jyp？wm應該純粹係大啲機會畀佢出道，訓練資源未必有咁多。

backstage個主持有無咁多野講

係咪拖緊時間....

真係戇鳩㗎喎
omy權F影得最多
跟住係油B彩元
蛙蛙
cls櫻嗰part就完先影
nako影咗次大頭
但係查無此hi

再係咁咁落去Hi嘅人氣有排都反底唔到...

炒撚左導播佢啦，
個個一到佢個part就zoom第個or遠鏡，
係咪食撚錯藥

應該就係喇 wm間公司都垃垃地圾

唔係話大型相體聚會咩？

其實唔太鍾意依d大型相親大會

係
大型狗公集會

個場咁多飯係到 係都後台

我好耐冇睇偶像運動會 想問佢地男女團點交流

咪玩啦
當住D FANS玩咩

其實睇fancam都係同返同性玩 除左上次twice 同 straykidz 之外

查無此仁

我反而覺得櫻最少鏡頭

Minju part可以無左佢個頭

其實如果話後台 頒獎禮 音放都係

櫻唱緊個陣個鏡頭唔係影緊上一個 就係飛走咗cls

彩讌可能有佢地電話都唔出奇
始終係親故
正常社交總要有既

快到

我聽過係停車場 不過而家唔只偶運會 仲有海外拼盤show

la vie en rose嗰到多返少少
但係整體嚟講日本妹係hi食咗屎
同埋其實清鈍都係咁

之前有節目嘅idol講過
眼色、小動作交流
至於後台傾乜大家都睇唔到啦

咁想瞓返屋企瞓啦

彩櫻

梗係唔會當面拎 friend搭friend搭friend呀嘛

好記得肥hi rose有part係望住個鏡頭唱
但係係另一個cam影住佢

或者搵manager幫手

櫻真係可以次次企親都用禮儀腳

屌你老母cut乜撚嘢啊仆街
中間嗰個嘅part你跟住其他人走做乜撚嘢啊
比返個RED我啊

呢d睇唔到就算啦
唔通冇偶運就冇咩

佢知自己腳型唔靚

睇到娜B係望住個鏡
但係導播走去用側邊冇望嘅嗰個鏡
係咪戇撚鳩？

張相S級難認人

依個鏡嘅意義係？

冇啊屌你老母

backstage無份?

你講得啱 其實咩活動都可能做到

好多part都係咁 最忟係仁奈啲part都無晒

唔係 咩

係咪仲有special stage呢
今朝係車度個d

@Mclimcoon
3 minutes ago
那位後台女主持說藝人在補妝中後台採訪會稍微延遲一點
進行能力很好 應該是前JTBC主播(?)

圍住個屎忽影做乜鳩

wanna one ing

佢呢part轉到我暈 好似teacher teacher咁

唔係
佢之後有一下係郁咗下
唔係

山項360°旋轉

呢條女真係影衰晒

影屎忽都算
之後仲要唔係近鏡
仲要拉返遠鏡

睇片就睇到佢打喊露

最右嗰個咪一L樣

nako part影蛙蛙
油B就影撚到實
一到佢嗰part就即刻shift去佢到跟住影

藝人席空晒

你地係咪b站睇
我條link好疾

欣賞舞台設計

哇屌 咁禿嘅

日單5抽結果

nako 3個近鏡

屌

hi

終 於做返一姐

sp stage

嗰個我睇返唔係瞓緊
不過隻眼好似唔舒服好乾咁

邊夠尾尾禿

仲有

special

真係東神

有special stage？

權f彩元娜b蛙讌

一姐is back

世正？

MIROTIC!!!!!!!

幾驚清鈍跳

秀晶？

唔係

I got u~wu~
Under my skin

影夠d仔未

Doa? Krystal?

娜b好正好型

無日本妹

點解係under my sky

呢個組合

犀利 連GOD都唱埋

應該仲有另一個stage

krystal

自膠打錯字

改咗好耐 東神表演都俾人改

ceo對眼邊係咁樣

個時東神都有依個版本 好似censor左?

仍然咁閪

櫻呀

HOT

izone

雙馬尾 我想嘔阿

櫻唱HOT 不敢相信

仁奈

hi既bb聲

咩歌黎？

嘩屌雙馬尾

頂你 到奈子就側面遠鏡

D鏡頭真係做乜9

死開啦八婆

上次Chu去佢屋企嗰集係佢吸飯嘅最好時機, 可惜冇乜幫助...

係咁影原爆做乜春

一班走數

bangbangbang

油個part冇鏡頭笑死

一見到哇屌+死八婆
我就知雙馬尾嘅係油B

走數會唔會有-數

可能佢想你濕埋一份

係咪唔使再開啦 唔想見到原爆

聽過bb版本 呢個版本好怪

我隻眼過濾左睇唔到
淨睇櫻奈仁

由頭到尾都冇開過

唔想想像油B雙馬尾

之後backstage有ione喇掛

櫻追返

shit頭先第1個stage冇睇到

代領

恭喜櫻反cup
但hi真係好慘

nako係咪又可以係後台同twice相遇

閃閃

仆街一定要做wallpaper

好濛

想比娜B打

突然冇曬人嘅

嘩好型

型到吖

發覺油B都有啲料到

娜B好型
我不行了

唔好召喚misa

HOT個首叫咩名?

型

黎明之金唱片導演唔鍾意日本妹？

Happiness

幸福

正評不解釋

17唱左幾多首

昨日已研究完

b站收左皮

睇直播？去aq啦

馬尾櫻又出現

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦

Backstage

自cut系列

我係街

一啖砂糖一啖屎系列

正

Rumor組好正呀 權元讌娜蛙

好撚趕客...

頭先係咪有人提過孖鞭既油b

係咪韓國出道後多左好多馬尾造型

你用電話點cap圖？

2019目標：單獨concert

就咁cap囉

開con

個女MC又睇得又吹得

快d快d

sony機cap唔到

反油大軍組團準備

係喎jfa rest咗
仲諗緊佢點解唔出圖

隻兔仔實拉大軍落黎睇show

禁住開機掣有無彈出黎？

不過我覺得電源加音量下cap圖好煩

韓國Con ？

條片會縮細左

咁膠？

搶野食

清純一拎完即食

Weibo 有更新

完左成班搶野食

又食

笑左...拎滿手餅

港場
有人戴住兔仔帽
有人拎住櫻HKT毛巾
有人攞住N枝KB入場

佢哋嘅共通點係
全部都係csl

頭先冇睇其他隊 其他隊有冇咁狼死？

搵csl贊助個演唱會

好似得佢地咁狼死

仲有人大叫哇屌 牛油 嗌足全場

馬尾櫻好正
等高清圖

唔係講笑
原來真係係咁影原爆
好影響成條片嘅觀感
睇睇下女無啦啦有男人大頭

權F企到 權嬸出返黎

正評for黑色長方形

會見到有個人戴住有KB嘅兔仔帽披住櫻毛巾攞住娜B手幅鳩叫

依張清純好cute

識貨

雙馬尾油B真係好大衝擊

痴線

等睇改圖p走埋

清版

Annabelle都可愛過佢

下面啲張啱啱睇片已經見到
真係唔掂

好撚型

真係睇睇下屌咗出聲
成條片都係一啖砂糖一啖屎
前面就係無啦啦有啲男人大頭
後面就係有雙馬尾油B

彩讌好似最遲先走 拎好多

個mc笑咗出嚟
清鈍好似今日全日都冇食過嘢咁

拎埋比櫻呀可能 櫻奈都冇拎到

interview

元英帶頭 明明之前食過

真心兩大敗筆
男人大頭都要hold勁耐
喂大佬人地表演緊你影觀眾做乜莖
一係就開個細mon放reaction啦
成個表演比你搞彎晒

細路仔見到零食

真係寧願佢開細MON FOR REACTION

仲要影咗幾次
我一見到男人大頭就跳咗
但係都仲係見到3次

第一名好波

睇到最興奮嘅時候無啦啦有男人大頭
影一次都算
仲要係咁影
影佢哋唱到忘我嘅樣
心諗我唔撚係想睇佢哋可唔可以比返啲女我睇

佢兩個做乜嘢

等睇今晚兇狠食strawberry

好似比人發現J緊咁

短人族Nako

仲要HOT個首影其他人無影個ending

唔撚知導播想點

比你發現左
其實係睇JIN

又然nako?

你最尾可以睇嘅嘢

仲要Special stage都去影d仔真係做乜9
HOT果首個尾仲要拉遠，睇乜春

等fancam算喇

想睇Jin 點J班囡囡

agger

掛住影男人大頭發現影過頭
個stage己經完咗但係又唔可以用男人大頭結尾
焗住遠鏡都要拉返

無人想知佢個場有幾大

唔撚想睇
多謝
班女表演但係係咁影男人大頭唔知佢想點

火想嚟埋
依個鏡上一秒都仲係男人大頭

個CAM MAN真係針鳩IONE架喎

日本啲油推覺得雙馬尾油好可愛

話說好耐無見過#3116

曹姓女子

應該變左日常

我諗都係喇 我由nuest w睇到twice
係得挨鬆啲鏡勁鳩

啤啤cb?

好想奶足一晚

( Show Blocked User - 安兪真 )

仲有你地件生蛋T呢

應該cam man 係anti黎

fan cam
但係係影個led板

屌佢老母成日影原爆

shoot out

現場Army >>>>>>wizone

true

應該全場都係原爆同w1粉

而且該特別係日本妹anti

有意思?

可能嗰camera man收工之後都係嗰啲係網上鬧9唉鬆嘅人

得順圭有
gg嗰件都可以叫做櫻T嘅
結論:得我冇

可能係
導播都有機會係
影原爆>挨鬆

Wannable 已成歷史

睇到mon x仔仔粒lin頭好靚好有血色

未死

咪睇埋呢個之後準備收皮囉

我就知綠色嗰張終有一日會比人P

好腿好腿

套衫著到5個都肥晒咁

好似有人借機幫其他人洗版
佢哋話唔係嬰B個名嚟

唔知佢講乜
不過好似話係嬰B嚟

似曾相識既畫面

D社高清相

依家變哂櫻做中心

頭先cap嘅嗰個人
唔知關唔關頭先條片事

其實佢真係睇得出？

咁濛都睇到 勁

用google翻譯完
條片係影到一個佢哋話係嬰B嘅人
跟住話有人好似有特權，喺成班fans喺出面凍到變雪條嘅時候可以自己入去唔洗排
但係唔知同嬰B嘅關係係乜

利申睇唔出

don't know do mud 9

我都唔知喎
再睇返條友講
似係嗰個懷有特權嘅家庭想見嬰B
跟住條片嗰兩個男人就係帶佢過去比佢哋見
班fans喺下面凍到變雪條嘅時候
有人因為特權就可以輕鬆見到

岩岩影到 係咪睇膠真玩鳩權f

除咗長頭髮其實我睇唔出佢係邊個
twitter班人好似屌埋嬰B
所以先無啦啦會有咩protect wonyoung with beautiful things

成件事好無謂 奶粉見邊個關Fans 咩事
同埋就算真係見And?
果個人又無犯法

餓鬼投胎咁

其實唔知做乜
啱啱翻譯出咗個park jihoon
唔知點解越嚟越多名
同埋又話其實唔關嬰B事
睇到我一頭冒水

清純:

個家庭有特權想見佢地都係工作人員安排 關奶粉咩事

第3張兩位如獲至寶

撚知咩
條友無啦啦拉嬰B落水
跟住成班真。csl就追擊佢
一開始嘅嗰個人已經比人屌到del post

點知條友係鳩up？
佢哋見到個特權家庭入去嘅時候
佢哋坐曬喺藝人戒8

其實#1有ts lin

：

有人話有啲人見到長腳妹就話係嬰B

唔知以為佢哋成日冇食過嘢

曹婦雙馬尾好拓染, 佢收皮未

撚柒*

影到雙馬尾油B同自high男人大頭邊個難頂啲

睇返今日舞台韓國啲cam man真係世界級

已經9成覺得佢係ANTI
係得挨鬆啲鏡係咁柒

前者

都係嘅
見到男人大頭我係
見到雙馬尾油B大頭我係

日綜係未八點開始？

yes掛

好多imoji

今晚唔洗瞓

比鏡比得差都慣咗
但係今日啲近shot跟住挨鬆跳舞個幅度chok係咩玩法
好撚有動感？我咩都睇唔到呀

櫻玩娜b 娜b玩權f

食物鏈

馬尾櫻太屈機

又撚娜B

fortune cookie都爭住食

唔該打鑊我

fancam preview開始出

固定團欺

bookmark晒夜d慢慢睇

自high男人大頭shot係禾地女飯福利

3975站都開始出相preview

權F preview

口裡說不 但狂影

人地芒叉震波 佢地震凳

好彩櫻唔係跳男團姐

睇佢地玩好正

肥hi好得意

油飯

你唔講我都無留意

好可愛

D髮型開始大家都差唔多

中間nako比兩個csl夾住

她好得意

識玩一定係咁玩 好過之前d片全部靜止左咁

9/10

睇到櫻咁笑好很正

笑到gap gap聲

直路

你現時

自己肯

做飯